[無人講？]1600民間記者會

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

民間記者會主題為：「法治淪喪 人民自衛」。

民間記者會梳理過去黑社會襲擊市民的前因後果，嘗試整理出915「北角一役」中示威者自救的原因。同時，是次記者會邀請到北角居民前來分享他對這次事件的看法。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年9月20日
時間：16:00

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 9月20日（星期五）午夜12點或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 9月 19日

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

推

Pish

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

pish

push

無人睇？

唔記得左tim

推呀

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

罰你幫手推

睇

睇呀，睇呢個唔睇狗吠會

〔突發〕明天16:00民間記者會

咪係

冇電視台做？

幫手推